{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_063785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/view?relicId=8681",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "매화꽃이 핀 서옥"
    },
    "text": "ぷちぷちの開いた西屋 (매화꽃이 핀 서옥)\\n\nアン·ジュンシク（号心田、耕墨道人、不朽）は、ソンビ出身の画家で、山水画、人物、鳥、花など様々な分野で優れた絵と文字を描くことができました。 彼は趙錫晋（チョ·ソクジン、1853〜1920）と一緒に張承業（チャン·スンオプ、1843〜1897）の元で学び、王の肖像画製作にも参加し、朝鮮末期から近代まで画壇で大きな影響力を持っていました。 彼はまた、韓国初の近代美術学校である書画美術会でも後学を指導し、その門下生の中で近代と現代をつなぐ代表的な画家が育ちました。 この絵は19世紀に流行した「梅花書屋」を特徴的な円形の画面に描いたものです。 経物は「X」字型の構図に配置されており、右側に重点が置かれています。 右側に高い山があり、梅で囲まれた西屋が配置され、左側の山裾には斜めに下向きに梅2本が配置されており、渓谷を通して右側と左側を自然に結び付けます。 アン·ジュンシクは、彼の師匠であるチャン·スンオプの作品でよく見られる複雑な画面構成と経物の形を誇張する特性を受け継ぎ、曲線で描かれた山と丘、岩を背景に細かく撮られた梅の花びらを表現し、画面を複雑に埋めました。 この絵は以前の時代の山水画とはまったく異なる姿を見せています。 この絵には梅花西玉島とは関係のない要素が含まれており、船に乗った人物が描かれています。 19世紀後半には、梅花西玉島の図像は多角化し、主題意識が薄れる現象が見られるようになりました。 国籍/時代: 韓国-朝鮮、材質: 紙、作家: アン·ジュンシク（1861-1919）、分類: 文化芸術-書画-絵画-一般絵画、大きさ: 縦163cm、横1018cm、軸長1118cm",
    "QA": [
        {
            "question": "この絵を描いたアン・ジュンシクはどのような画家でしたか？",
            "answer": "アン・ジュンシクは山水画、人物、鳥、花など様々な分野で優れた絵と文字を描くことができる画家でした。"
        },
        {
            "question": "アン・ジュンシクは誰から学びましたか？",
            "answer": "アン・ジュンシクは趙錫晋と一緒に張承業の元で学びました。"
        },
        {
            "question": "アン・ジュンシクはどのような作品を描きましたか？",
            "answer": "アン・ジュンシクは王の肖像画製作にも参加し、山水画、人物、鳥、花などの幅広いジャンルの作品を描きました。"
        },
        {
            "question": "アン・ジュンシクは何故画壇で大きな影響力を持っていましたか？",
            "answer": "アン・ジュンシクは朝鮮末期から近代まで画壇で活躍し、その才能と指導力により大きな影響力を持ちました。"
        },
        {
            "question": "アン・ジュンシクはどのような門下生を指導しましたか？",
            "answer": "アン・ジュンシクは韓国初の近代美術学校である書画美術会で後学を指導しました。"
        },
        {
            "question": "この絵は何を特徴としていますか？",
            "answer": "この絵は19世紀に流行した「梅花書屋」を特徴的な円形の画面に描いたものです。"
        },
        {
            "question": "どのような構図に配置されている経物ですか？",
            "answer": "経物は「X」字型の構図に配置されており、右側に重点が置かれています。"
        },
        {
            "question": "絵の背景には何が描かれていますか？",
            "answer": "絵の背景には山と丘、岩が描かれています。"
        },
        {
            "question": "この絵には何が含まれていますか？",
            "answer": "この絵には船に乗った人物が描かれています。"
        },
        {
            "question": "梅花西玉島の図像はどのように変化していきましたか？",
            "answer": "19世紀後半には、梅花西玉島の図像は多角化し、主題意識が薄れる現象が見られるようになりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 439
    }
}